# Copyright (c) 2017 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GoDaddy Email Marketing 1.1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/wp-godaddy-email-marketing/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-10 21:19:40+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "GoDaddy Email Marketing"
msgstr "GoDaddy 電子郵件行銷"

#: includes/class-shortcode.php:54
msgid "Signup Forms"
msgstr "註冊表單"

#: includes/class-shortcode.php:55
msgid "Choose one of the available forms."
msgstr "選擇一個可用的表單。"

#: includes/render.php:71
msgid "Powered by GoDaddy"
msgstr "由 GoDaddy 提供者"

#: includes/render.php:326
msgid "Month"
msgstr "月"

#: includes/render.php:327
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/render.php:328
msgid "Febuary"
msgstr "二月"

#: includes/render.php:329
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/render.php:330
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/render.php:331
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/render.php:332
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/render.php:333
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/render.php:334
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/render.php:335
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/render.php:336
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/render.php:337
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/render.php:338
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/render.php:343
msgid "Day"
msgstr "天"

#: includes/render.php:351
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/settings.php:60 includes/settings.php:583
msgid "GoDaddy Email Marketing Signup Forms"
msgstr "GoDaddy 電子郵件行銷註冊表格"

#: includes/settings.php:241
msgid "All data has been removed."
msgstr "已移除所有資料。"

#: includes/settings.php:245
msgid "All transients were removed."
msgstr "已移除所有快取資料。"

#: includes/settings.php:249
msgid "Forms list was successfully updated."
msgstr "表格清單已成功更新。"

#: includes/settings.php:253
msgid ""
"The credentials are incorrect! Please verify that you have entered them "
"correctly."
msgstr "認證不正確！ 請確定您輸入正確。"

#: includes/settings.php:257
msgid ""
"Connection with GoDaddy Email Marketing has been established! You're all set!"
msgstr "已建立與 GoDaddy 電子郵件行銷的連線！　 您已設定完成！"

#: includes/settings.php:262
msgid "Settings have been updated."
msgstr "已更新設定。"

#: includes/settings.php:266
msgid "Please fill in the username and the API key first."
msgstr "請先輸入用戶名和 API 金鑰。"

#: includes/settings.php:298
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: includes/settings.php:302
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: includes/settings.php:304
msgid ""
"Once the plugin is activated, you will be able to select and insert any of "
"your GoDaddy Email Marketing webforms right into your site. Setup is easy. "
"Below, simply enter your account email address and API key (found in your "
"GoDaddy Email Marketing account [%s] area). Here are the 3 ways you can "
"display a webform on your site:"
msgstr ""
"一旦啟用了外掛程式，您就可以選取任何 GoDaddy 電子郵件行銷網頁表格並直接插入網"
"站。 設定過程很簡單。 只需在下方輸入您的帳戶電子郵件地址及 API 金鑰（可在 "
"GoDaddy 電子郵件行銷帳戶  [%s] 區域中找到）。 您有三種方法可以在網站上顯示網"
"頁表格："

#: includes/settings.php:307
msgid ""
"<strong>Widget:</strong> Go to Appearance &rarr; widgets and find the widget "
"called “GoDaddy Email Marketing Form” and drag it into the widget area of "
"your choice. You can then add a title and select a form!"
msgstr ""
"<strong>小工具：</strong> 前往 [外觀] &rarr; [小工具] 找到 [GoDaddy 電子郵件"
"行銷表格] 的小工具，並將其拖曳到您選擇的小工具區域。 接著，您可以新增標題並選"
"取表格！"

#: includes/settings.php:308
msgid ""
"<strong>Shortcode:</strong> You can add a form to any post or page by adding "
"the shortcode (ex. <code>[gem id=80326]</code>) in the page/post editor."
msgstr ""
"<strong>短代碼：</strong> 您可在任何貼文或頁面上新增短代碼，以便在頁面/貼文編"
"輯器中新增表格（例如： <code>[gem id=80326]</code>）。"

#: includes/settings.php:310
msgid ""
"<strong>Template Tag:</strong> You can add the following template tag into "
"any WordPress file: <code>%1$s</code>. Ex. <code>%2$s</code>"
msgstr ""
"‌<strong>範本標記：</strong>您可以在所有 WordPress 檔案中新增下列範本標記："
"<code>%1$s</code>例如：<code>%2$s</code>"

#: includes/settings.php:320
msgid "For more information:"
msgstr "如需更多資訊："

#. Author of the plugin/theme
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: includes/settings.php:322
msgid "GoDaddy Help"
msgstr "GoDaddy 說明"

#: includes/settings.php:323
msgid "Contact GoDaddy"
msgstr "聯絡 GoDaddy"

#: includes/settings.php:348
msgid "Account Details"
msgstr "帳戶詳細資料"

#: includes/settings.php:355
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: includes/settings.php:369
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: includes/settings.php:383
msgid "Footer Link"
msgstr "頁尾連結"

#: includes/settings.php:390
msgid "Display \"Powered by GoDaddy\"?"
msgstr "是否顯示「由 GoDaddy 提供」？"

#: includes/settings.php:397
msgid "Debugging"
msgstr "偵錯"

#: includes/settings.php:404
msgid "Debug Mode"
msgstr "偵錯模式"

#: includes/settings.php:411
msgid "Activated"
msgstr "已啟動"

#: includes/settings.php:419
msgid "Cache Reset"
msgstr "快取重設"

#: includes/settings.php:428
msgid "Erase Transients"
msgstr "清除所有快取資料"

#: includes/settings.php:429
msgid ""
"Purges only the cached data associated with this plugin, and should be "
"attempted before a hard reset."
msgstr "僅清除與此外掛程式相關的已快取資料，且應該在硬重設前嘗試。"

#: includes/settings.php:435
msgid "Hard Reset"
msgstr "硬重設"

#: includes/settings.php:444
msgid "Erase All Data"
msgstr "清除所有資料"

#: includes/settings.php:445
msgid "Purges all saved data associated with this plugin."
msgstr "清除與此外掛程式相關的所有已儲存資料。"

#: includes/settings.php:609
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: includes/settings.php:611
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/settings.php:612
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: includes/settings.php:619
msgid "Reach Your Fans"
msgstr "觸及您的粉絲"

#: includes/settings.php:622
msgid ""
"Email marketing makes it easier than ever to turn casual visits into lasting "
"relationship. You're already collecting subscribers, now you just need to "
"start emailing them. It only takes a few moments to %1$screate an email "
"marketing campaign%2$s."
msgstr ""
"電子郵件行銷可讓您輕鬆將隨意的造訪變為長遠的關係。您已經收集了訂閱者，現在只"
"需要開始寄送電子郵件即可。您只需很短的時間就能%1$s建立電子郵件行銷活動%2$s。"

#: includes/settings.php:628
msgid "Available Signup Forms"
msgstr "可用的註冊表單"

#: includes/settings.php:632 includes/settings.php:639
#: includes/settings.php:647
msgid "Form Name"
msgstr "表單名稱"

#: includes/settings.php:633 includes/settings.php:640
#: includes/settings.php:661
msgid "Form ID"
msgstr "表格 ID"

#: includes/settings.php:634 includes/settings.php:641
#: includes/settings.php:664
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: includes/settings.php:651
msgid "Opens in a new window"
msgstr "在新視窗開啟"

#: includes/settings.php:651
msgid "Edit form in GoDaddy Email Marketing"
msgstr "在 GoDaddy 電子郵件行銷中編輯表格"

#: includes/settings.php:654
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: includes/settings.php:677
msgid "Not seeing your form?"
msgstr "沒看到您的表格嗎？"

#: includes/settings.php:741
msgid "Refresh Forms"
msgstr "重新整理表格"

#: includes/settings.php:748
msgid "Create a New Signup Form"
msgstr "建立一個新的註冊表單。"

#: includes/settings.php:755
msgid "Create a New Campaign"
msgstr "建立新行銷活動"

#: includes/settings.php:841
msgid ""
"If you are experiencing issues and are unsure of the cause, you may want to "
"activate debug mode, which displays additional options."
msgstr "如果遇到任何問題且不確定發生原因，建議您啟用偵錯模式，以顯示其他選項。"

#: includes/widget.php:21
msgid "GoDaddy Email Marketing Form"
msgstr "GoDaddy 電子郵件行銷表格"

#: includes/widget.php:128
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/widget.php:134
msgid "Additional Text:"
msgstr "其他文字："

#: includes/widget.php:143
msgid "Form:"
msgstr "表格："

#: includes/widget.php:160
msgid "settings page"
msgstr "設定頁面"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://gem.godaddy.com/"
msgstr "https://gem.godaddy.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Add the GoDaddy Email Marketing signup form to your WordPress site! Easy to "
"set up, the plugin allows your site visitors to subscribe to your email "
"lists."
msgstr ""
"在 WordPress 網站中新增 GoDaddy 電子郵件行銷註冊表格！ 外掛程式設定十分簡單，"
"可讓您的網站訪客訂閱電子郵件清單。"

#: includes/settings.php:96
msgctxt "failed copy response"
msgid "Please press Ctrl/Cmd+C to copy."
msgstr "請按下 Ctrl/Cmd+C 進行複製。"

#: includes/settings.php:590
msgctxt "gem header note"
msgid "Enjoy the GoDaddy Email Marketing Experience."
msgstr "體驗 GoDaddy 電子郵件行銷。"

#: includes/settings.php:592
msgctxt "header note"
msgid ""
"Add your GoDaddy Email Marketing signup form to your WordPress site! Easy to "
"set up, the GoDaddy Email Marketing plugin allows your site visitors to "
"subscribe to your email list."
msgstr ""
"在 WordPress 網站中新增 GoDaddy 電子郵件行銷註冊表格！ GoDaddy 電子郵件行銷外"
"掛程式設定十分簡單，可讓您的網站訪客訂閱電子郵件清單。"

#: includes/settings.php:596
msgctxt "header note"
msgid "You don't have any forms yet."
msgstr "您沒有任何表單。"

#: includes/settings.php:599
msgctxt "Sign up button"
msgid "New to GoDaddy? Create an account to get started today. %s"
msgstr "您是第一次加入 GoDaddy 嗎？ 立即建立帳戶開始使用。 %s "

#: includes/settings.php:599
msgctxt "header button"
msgid "Sign Up Now"
msgstr "立即註冊"

#: includes/settings.php:696
msgctxt "save settings button"
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: includes/settings.php:851
msgctxt "1. Sign-in link, 2. Sign-up link"
msgid ""
"For this plugin to work, it needs to access your GoDaddy Email Marketing "
"account. %1$s to get your username and API key. Copy and paste them below; "
"then click \"Save Settings.\" If you don't have a GoDaddy Email Marketing "
"account, %2$s."
msgstr ""
"要讓外掛程式正常運作，需要存取您的 GoDaddy 電子郵件行銷帳戶。  %1$s 以取得您"
"的用戶名及 API 金鑰。 在下方複製並貼上，再按一下 [儲存設定]。 如果沒有 "
"GoDaddy 電子郵件行銷帳戶，%2$s。"

#: includes/settings.php:851
msgctxt "account details link"
msgid "Sign in here"
msgstr "在此登入"

#: includes/settings.php:851
msgctxt "account details link"
msgid "sign up here"
msgstr "在此註冊"

#: includes/widget.php:24
msgctxt "widget description"
msgid "Embed GoDaddy Email Marketing signup forms in the sidebar."
msgstr "在側邊欄嵌入 GoDaddy 電子郵件行銷註冊表單。"

#: includes/widget.php:156
msgctxt "link to settings page"
msgid "Please set up your GoDaddy Email Marketing account in the %s."
msgstr "請在 %s 設定您的 GoDaddy 電子郵件行銷帳戶。"
